[問男仔］喺街見到Ex 會唔會同佢Say hi?

[問男仔］喺街見到Ex 會唔會同佢Say hi?

會嘅= 正評
唔會嘅= 負評

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

會/唔會嘅可唔可以講下點解？

P牌評唔到
有兩個冇反面就會打招呼
一個反咗面就會扮見唔到

睇下有無現任啦
都幾唔尊重下

不了

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

睇咩原因散 同埋睇佢格離咩人
如果有新歡就算了 一個人咪打個招呼（已放低已釋懷既話）

執一q

不了
飛人同被飛都好
除非佢主動同我say吧

首先要有一個ex

不打擾是我對你最後的溫柔

睇情況囉
我既情況黎講招呼都係會打既
利申和平分手

我會屌一聲擰轉身調頭跑

連登/高登見過幾個post

主流意見係
1. 屌/打一鑊
2. 避

唔會
扮見唔到唔係咩咁難嘅事

有次荃灣西巴士總站等巴士，即係有齊欄桿包住條隊嘅，我離遠就見到佢一家四口走緊埋嚟條隊，即刻睇手機眼尾都唔睄吓，不過維持打側企嘅資勢無擰轉面廢事太作狀，因為嗰個環境成個隊形都係打側望街
後尾佢應該留意到係我有望住我，我維持住睇手機唔敢左右望

望住佢但唔say hi 擦身而過

好視乎放低左未㗎啫

唔會 仲會即刻諗起同佢扑野果陣佢個淫樣 番去開佢D閃卡閃片出黎J

其實say黎做乜
又唔係frd